今日我女朋友同我講 以後同佢做愛要比錢

是咁的
平時我同佢出街食飯 都係大家互請咁樣
即係我比一次佢比一次
今日佢突然同我講 以後同佢做愛要比錢
我問佢點解
佢話 食飯係我同你都要食 所以AA或者互請都無問題
但依加做愛係你要做唔係我要做 咁你要比錢都好正常姐 如果我屋企開茶記 你黎食一餐半餐請你無所謂 但成日黎食 正常都要比錢啦？

我個下雖然好想駁佢...但係又唔知講咩好...點拆？

即係雞

有咩問題？

你都係想我講...

你個名，笑左

啫

要比錢 我同第二個做唔好？

物化女性

你同佢講，等我肯比錢就唔係你咁既質素啦

同叫雞冇撚分別，咁同樣都要比錢，點解唔對自己好啲，出去試吓新嘢

比囉，做得大力d

：要比錢就出去叫雞喇 洗屌你？

咁咪唔好做囉

等佢想做先做

同意

洗唔洗收返錢

家陣又出錢又出力
做善事呀？
出錢你係上面un好唔好

冇問題，最緊要有服務！

有冇問幾錢一次

一蚊跟機

點收法?
BJ,HJ,中出,波推(如果有波)

唔洗啦

我諗樓主會免費送上門

咁佢凍飲使唔使加兩蚊

短 餵唔到飽對方

🐔

我同你女朋友做都有俾錢佢

岩岩問左600

無問題，次次我都有俾錢，俾左錢你條女服務好好多

係咪你條女財困咋

問下無套中出 玩後花園要加幾多

樓主就好啦
以後玩女冇壓力

你當自己係屋企定茶記

包SM就抵啦

點都要比家用㗎啦

你係咪屌得佢唔爽無高潮佢先要收你錢咋
佢爽既話比返錢你啦

佢平時收我400

你唔問下佢 我食完午餐
轉頭要趕住去食晚餐

第一收幾錢先
貴過200去叫企街好過啦

你女朋友係🐔?

早幾年佢只收300, 而家加左咁多？

整濕佢唔屌佢
等佢頂唔緊
再收翻佢錢

無得拆 即係佢同你做愛完全唔high

問埋其他人收幾錢

有幾無聊先作得出呢啲假膠
又唔係好笑

Why not both

仲有過夜

Ok 啦

女人真係on9 自己貶低自己

咁做就得

shark_gl8511呃蝦條大師

600咋

以後佢叫你一次男朋友 你都收返佢錢

$600 1q?

咁賤個價

咁你出去叫雞咪得

通常比五百叫佢搭的士走

唔算貴啦，我女朋友收我1000

樓主條女係咪失業？？
第一次聽，定係情趣想玩下叫雞滋味

所以佢係開茶記俾錢就可以食？

你女朋友收幾多1Q? 連登仔有冇discount?

佢出面同人做都有收開錢嘛

算抵玩
港女ptgf 2000/Q起跳

記返低佢坐幾多下同你插幾多下

收開咩價，有冇計平俾你先？

問埋3p幾錢

600有咩服務先 全套莞式服務 加全程係上面UN到你射 男方完全唔駛出力唔駛諗 只係負責射 事後清潔由女方搞
咁都抵既

假膠，浪費時間討論

How much ? 大聲d .jpg

問下佢撩耳屎係隻耳仔舒服定係支綿花棒

如果要俾錢
咩索性用app搵出面d唔洗錢

你條女職業病發

正
咁可以玩到好多嘢
錢唔係問題
出邊怕污糟
自己嗰啲知根知底乾淨
平時唔好意思玩嗰啲嘢
依家可以叫佢做
俾錢就得

600蚊抵屌啦 仲有咩好駁 即pay啦平時食飯仲要aa制 絕世好女人

點收費

咁你問吓佢其他人係咪都比錢同你做愛？

其實ok，大家開心，你又唔駛下下求佢，佢又服務到你

帶多個 friend 黎加幾錢啊？

你咪問佢
原來佢當自己係商品呀？

茶記食唔啱我咪去食快餐食西餐食日本餐囉
都係俾錢咋嘛，又唔係屋企，屋企就得一個

PULL

我想做就我比錢你
你想做就你比錢我

正臭閪 比＄就唔好晒啦
SM鞭打隻臭閪

食飯都要AA？
我有俾你屌架

合理呀定係比咗折頭你呀

仲等咩
拎1皮出黎即時交收先

做緊個陣條女冇爽到？ 點解要比錢

咁著數咁以後女朋友想同你做又可以乘機R著數

吓即係你之前冇俾錢巴打你就爽啦，食咗咁耐霸王餐

你女友幾錢一q

想幫襯下佢

你咪問返佢咁樣係咪做雞囉？

叫雞要戴套 同女朋友唔洗

我收男朋友$1500 1q

佢唔想做咪唔好同佢做
然後識多個sp

咁咪幾好
一次過拎幾千蚊出嚟屌到佢個閪都腫晒就會認錯
唔認錯咪繼續每次都擺低幾千，屌到夠
唔洗睇佢面色

女性身體自主

你諗多佐，就算比錢服務一樣唔會變好，同樣佢唔想做既時候一樣會拒絕你

女人真係好閪煩

咁條女想做果陣會唔會俾返錢個男人？
佢會俾就冇問題啦

有價有市
你條女IPO緊呀 條龍尖沙咀排到深水埗呀

咁如果純粹因為自己係免費條仔先屌
咁我寧願佢唔再屌我
大家各有各食啦

比錢有咩問題？

好合理。

咁我覺得你值

拎張1000之後收埋拎1蚊銀出黎

咁就1蚊 全套 唔洗找thx

佢開你幾錢？

假膠都有人信

你中意做愛 佢唔中意做愛 即係唔match 分得
下下求佢施捨咁 有咩意思

比錢係咪任玩
咩都玩齊佢喇咁就

我個一蚊碌左過黎

唔係，你諗清楚，唔屌咪唔洗錢？
所以樓主搵番幾個sp就解決到。
一個滿足愛情，七個滿足性慾。
就算比條女捉到都可以用唔洗錢為由立於不敗之地，享受規模經濟。

我見到標題已經忍唔住笑

不過做愛要俾錢係好正常

叫佢整返個價錢表，講下唔同服務有咩收費

有咩問題，佢平時收錢。

俾錢ok
咁我俾個高質素d ge

杜汶澤:「 你女友係雞嚟㗎咋!」

其實好合理
佢食飯都同你aa啦 仲想有咩要求 又食又拎？
出面個啲要自己條仔買包包添啦

就算唔係直接比錢
你平時又有啲咩行為係請佢？的士錢比五舊其實都係同一道理
只係直接同間接既分別

私家雞你汁到啦

係咪逐味計先?

其實都好合理

同佢講你當自己係雞啫，唔好當我係雞蟲先得架，我唔俾錢咪唔係雞蟲囉